有苦自己知

有冇人未訓

我未啊！ 我明 我媽媽係深藍 我係深黃 我次次自己一個出

最幣呢幾日好激動，我再出好怕刺激到老母。我擔心佢多過自己

有冇巴絲有兩全其美既方法

同我情況差唔多
我明你感受

I mean 我屋企人政治冷感

最大問題係阻止我